# Bases de react native
## Este proyecto se encuentran componentes para entender el comportamiento de flex y contiene un contador como aplicacion de prueba

## Este proyecto forma parte del curso de react native de fernando herrera